Mclaren GT登場

有啲似曱甴

隻色好正

柒到唔敢睇

作為麥仔打手既我都覺得唔掂

個尾有啲hurracan嘅影子

LT+huracan evo

整到咁不如整架4門。
又無鷗翼門，又睇唔到engine.
無用

好唔 GT 嘅 GT

*有鷗翼門的

Mclaren兩年一款，仲難追過supreme

98% 連登仔都買唔起 睇下圖算

等睇月尾1000匹混能拉利算
CEO話係歷代最靚最勁拉利...V8 TT + 摩打
用新世代底盤同電子系統，用咗10年嘅拉利籠都會update
都係嗰句，紅色的跑車冇得輸。麥記開始亂咁嚟
雖然拉利都出V6混能SUV

De Tomaso強勢回歸

係未用番跳燈？

法記旗艦冇左V12

好似部部都差唔多。。。。

外型唔多掂

呢部唔係旗艦
係LaFerrari之下812之上
下代旗艦都應該係v12
只係今次呢部個spec太勁

希望

唔夠惡

麻麻 570 gt型d